Thang Vỹ Nam - 1512341 - thangvynam1808@gmail.com

Describe:
Người dùng rê chuột phải ở icon bên góc dưới phải màn hình sẽ hiện lên các chức năng
Hoặc bấm F6 để vào màn hình note và F7 sẽ vào xem các tag và note
Khi người dùng nhập chưa đây đủ tag và note mà nhân save sẽ hiện thống , ngược lại sẽ thống báo lưu thành công
Người dùng có thể xem được số lượng note của từng tag sau đó chọn cái tương ứng để xem được full nội dung
Ngoài ra app còn có thể thống kê được các tag qua pie chart 

Link youtube :https://www.youtube.com/watch?v=9i1dw2Vthpw
Link bitbucket 	https://thangvynam@bitbucket.org/thangvynam/finalproject.git
		https://bitbucket.org/thangvynam/finalproject
